求建制業主立案法團list + 光復遊行

麗晶單嘢，揭露咗攪白區，反對自動當選都唔夠
因為業主立案法團影響力更大，大到可以唔比你返屋企

會唔會可以大家整個建制業主立案法團list，跟住輪住/一齊攪光復？

更重要可以提高街坊參與率

P牌求幫推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推10

自推9

自推8

自推7

幫推一下，我都想知有無非紅底既物管公司

自推6

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城，被炒機師空姐需要你

自推5

自推4

自推3

自推2

最後推

10條9條半既屋苑都係建制架啦

其實好有機會，只係大家冇留意，唔在乎
但而家，希望大家已覺醒，推翻建制法團

Push

都話機場唔好再地區送頭